是日甜品 餓撚勿入

湯圓炒雞蛋配曲奇

湯圓可惜唔夠淋 9/10分

樓主幾時諗住開鋪發大黎搞

Ching個名咁似我嘅

炒雞蛋